有冇覺得成日凝住凝住自己又肺炎

愈睇新聞愈好似自己有野

你係時候要睇精神科

係思覺敏感姐

報左狗先

咳兩聲就好驚自己嗱野

冇驚過